## Выполнены:
* ДЗ №1 (b-редукция)
* ДЗ №2 (вывод типа)
* ДЗ №3 (W)
* ДЗ №4 (ограничения для типа в HM)
* Сетойд


Для запуска необходимо иметь установленную NodeJS 10+
Скачать можно тут https://nodejs.org/en/

Ввод в папке input

Написано на: Typescript

## Запуск
Запуск ДЗ №1
```
npm run hw1
```
Запуск ДЗ №2
```
npm run hw1
```
Запуск ДЗ №3
```
npm run hw1
```
Запуск ДЗ №4
```
npm run hw4
```

ДЗ на Idris в папке idris